\section{CRONOGRAMA}
	Para a construção deste trabalho, se enumerada abaixo as atividades previstas a serem realizadas, logo em seguida a Tabela 3 apresenta o cronograma a cada $2$ destas atividades:

\begin{enumerate}
	\item Pesquisa bibliográfica \\
	1.1. Estudo de trabalhos encontrados na literatura \\ 
	1.2. Identificação das Lacunas \\ 
	
	\item Criação do método \\
	2.1. Criação e teste do método de agrupamento \\
	2.2. Redação de artigos\\
	2.3. Criação e teste do método de comparação e ordenação de um conjunto de programas de pós-graduação \emph{stricto sensu}. \\
	2.4. Criação e teste do método de predição de um conjunto de programas de pós-graduação \emph{stricto sensu}. \\ 
	
	\item Criação da ferramenta computacional  \\

	\item Conclusões  \\
	4.1. Redação da fundamentação teórica  \\ 
	4.2. Redação final da dissertação  \\ 
	4.3. Discussão e revisão  \\ 
	4.4. Exame de qualificação  \\ 
	4.5. Ajustes e revisão final \\ 
	4.6. Defesa da Dissertação 
		
\end{enumerate}
	
%	\vspace{3pt}
%}%
%	{
%		\fontsize{10pt}{\baselineskip}\selectfont Fonte : O Autor (2016).
%	}
					
		

\begin{table}[!ht]	
	
	
	
	% Padding das linhas
	\def\arraystretch{1.4}		
	
	{
		\fontsize{10pt}{\baselineskip}\selectfont
		\caption{Cronograma}% \vspace{0.2cm}
		\begin{tabular}{ |p{0.11\linewidth}|p{0.1\linewidth}|p{0.1\linewidth}|p{0.1\linewidth}|p{0.1\linewidth}|}
			\hline	
			Atividade/ Mês & 11-12/16 & 01-02/17 & 03-04/17 & 05-06/17 \\
			\hline
			1 & \cellcolor{green!80} &  &  & \\		\hline
			2 &  & \cellcolor{green!80} & & \\ \hline
			3 & &  & \cellcolor{green!80} & \\ \hline
			4 &  &  &  & \cellcolor{green!80} \\ \hline
		\end{tabular}
		
	}
	
	\vspace{3pt}
	
	{
		\fontsize{10pt}{\baselineskip}\selectfont Fonte : O Autor (2016).
	}
	
\end{table}